英國領事館鄭文傑失聯案的反思，體制問題、新聞自由、法治水平的思考

總結就係西方民主制度, 唔係使人民求生存同繁殖, 而係要得到其他文化價值
但帝制就唔同, 叫你只要唔好多事, 就會有生存同繁殖機會, 亦都可能會好富裕有得屌後生女
但你一過問其他野 (簡單例子就係六四, 以及其他所有維權野), 就會成為被討伐對象

轉BC

定性為恐怖組織